武漢肺炎殺到 鼠年賀歲盃取消

鼠年賀歲盃原定年初二在旺角場上演，但因為武漢肺炎殺入香港，賽事無奈取消。

今次鼠年賀歲盃原定於年初二在旺角場舉行，分別有香港隊在對港聯及香港女子足球代表隊對明日之星隊。不過，由於香港已經有確診的武漢肺炎個案，特區政府宣布取消賽事，免生危險。()

唔睇都擺，本身都冇隊想嚟

［行動］文宣向有意到港醫病嘅武漢肺炎病人，引導佢地搵香港警署求助

希望富力成隊中肺炎